原創抗爭者軍曲《願榮光歸香港》最新合唱版!! 招唱/管樂/軍樂隊！！！ 重開幫推!!

最新測試合唱版 只係一男一女聲已經好好聽 大家記得跟返準D拍子

(原MIDI, 有字幕跟住唱)

(原MIDI, 跟住唱)

而家係錄通用版先 A3果段 唱 同行兒女 為勝利 時代革命
唔唱獲利住 之後放入第2聲部

編曲隊友努力中 之後會有更新音樂 但未咁快住

唱左 入黎留音檔link (soundcloud) 俾我 thanks
***d短音要唱得再短d 先有節奏感***
(離少少咪唱 唔洗加太多個人風格 因為要重疊D聲)

合唱團/軍樂團/MIXING / 想幫手既人都入去留tg id聯絡
感謝各位

anthem. Rousing, reverential, sometimes even revolutionary, an anthem is a song that represents the ideals of a group of people

music & lyrics by: t dgx yhl
arrangement: t bp clk

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命 (獲勝利)
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

簡要:
A1 土地上既人流淚 憤怒 為公義 拒絕再沉默
A2 熟悉既恐懼 但大家選擇再不退縮 為左自由光輝既家
B 縱使黑暗既時刻會降臨 但香港人有既係勇氣同智慧 會撐得過
A3 光復香港 時代革命 民主自由永不朽

榮光: 榮譽;光彩

唐 李白 《大獵賦》：“方將延榮光於后昆，軼玄風於邃古。” 王琦 注：“榮，榮名也。光，光華也。” 魯迅 《熱風·隨感錄三十八》：“他們的國粹，既然這樣有榮光，他們自然也有榮光了！”

戰鬥版歌詞:
A1
同處 這土地 共盼望
圍困 在鐵幕 內憤恨
明珠 拒下沉 吶喊聲 響震
拒絕 暴君的昏暗

A2
何以 眾兄弟 及愛人
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
這是 良知 的 呼喊

B
讓那些 墮落 靈魂 徹悟
權利已 被佔據 剝奪 廿 世 紀
悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命 (獲勝利)
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

推

推！

push

魔咒太強

香港國歌雛形

We want military band ver.

B段
來齊集這裡 來全力抗對

改做

來齊集振作 來全力對抗

好唔好？

一來響啲，裡對會自然收聲，二來抗對好怪。

本身都寫對抗

唱落去唔順

抗對一開始好似怪怪
唱多幾次好順

古文都有用抗對

你地錄音唔好有音樂~~

啊，好～

正!

pish

低音絲表示A3段太高音上唔到

唱返正常就得

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

無啦啦唱低8度都得?其實B段句 悍自由 來齊集這裡 來全力抗對 都已經唔多掂

因為男聲會高左8度
你聽測試合唱版就知

可能之後要轉調

仆街啱啱聽完
依家仲享緊

有無得組個現場軍樂團

因為跟返音樂key 變相呢個係男聲高音位
降返8度就會唱得舒服啲

屌 一定要唱

好撚有feel

對唔住, 喊咗

何以 眾兄弟 及愛人
何以 為信念 從沒退後

意思上應為一句，但出現左兩次「何以」
第一個會否用 「鄰里」/「環顧」取代？

推呀！！！

改完final version可唔可以印出來831通街派?
唔好圍爐 要大家都識唱

光復香港
時代革命

打狗 救人

1:15有少少膠膠地有冇得來回少幾次

一定要！等大家慢慢熟習首歌
變成光復香港時代革命咁耳熟能詳！

岩呀 最撚中意呢八隻字

就算係光復香港 時代革命
都係叫下叫下叫番來
歌仔呢D野
10個唱 100個唱 好快就全部人都識唱

8.29 將會寫進歷史

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 獲勝利 ［時代革命］

P牌推唔郁，但我好支持
期待百萬人大合唱
有時候圍下爐可以好激勵士氣

銀樂隊已出
淨係用咗3個鐘做，聽住先
慢慢再改

願榮光歸香港

首詞

士氣大振

辛苦曬

咁啲拍子先易跟

add oil

已射

真心射咗

可唔可以有一句係 光復香港 時代革命

有 留tg

我朋友係中學音樂老師 佢無連登ac 托我比少少意見作曲者

幫手幫手

堅動人！

有氣勢, 好!!!
btw, 第21-22秒好似有粒音唔啱

上熱門啦屌

巴打留tg

係唱時代革命

推上熱門

up

樓主我有魔咒

@sslapineve

巴打多謝你

屌你尾段又慢又快好撚難跟，求期錄咗算。

利申︰小學合唱團

好撚正！！！！！

中間個段副歌，或考慮降返8度好d，大家可以唱到。

另外有個建議，首詞固然好好，其中這段可以考慮改：
"何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香江 "

改做

"何解 血在流 但邁進聲 響透
信有日 煲底 得勝"

份譜邊到黎？

之前有巴打share過

感覺用煲底冇咁莊重

樓主 夜欄人靜 岩岩錄左柔聲啲既take 2 睇下你係咪想要呢個做男key

希望作曲者睇到我朋友嘅建議

作曲者最好開個group, 如果唔係會有好多版本...

推啊大家聽熟啲一齊唱

推住先

練好歌先

夠local, 我鍾意
同埋應該好激勵到士氣
因為真係好期待喺煲底除罩相見嘅嗰一日

推到大家一齊唱

聽撚到喊呀屌

Organ ver

等緊好啲嘅harmony，樓上見到有巴打提議緊

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

幻想緊有一日香港運動員係國際比賽攞獎時奏起呢首歌

痴撚線

屌畫面感

樓主 捍 呀！
下次開post要改
國歌黎

聽純音樂都會流眼淚 樓主你放催淚彈

大大力推

細細力推

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

好感動

好期待!! 各位巴絲加油呀 !!

好正

支持，加油

巴打我愛你

喊左

大家一定要頂住
黎明前的黑暗係最撚黑暗

想現場大合唱

好好聽

黎明來到 要光復 我香港 會唔會比較好

巴打好勁

點解得咁少正皮留言，push

推還推，我覺得每句改返押韻好啲

831 一齊唱

好感動 聽到個身都震埋

再推 好感動

已喊好想唱

push
831

正，推

唔好夾硬押韻
會好奇怪
最緊要有意思
夠觸動人心

推！！！

之前已經講太高音
考慮實用性一定要壓
樓主再考慮一下
順口比美感更重要

到時全部和理非一齊唱！等前線手足聽到熱血高漲！

我係香港人呀

學識發音上高音其實唔難
而且依個音域唔算好廣了好高了

好撚滾動
男聲好得 唱到激昂feel
大家再唱都要keep住個vibe!!

留名

香港人，加油！

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 獲勝利 ［時代革命］

呢句咪係

幾時嚟返個大合唱

盼自由 歸於 這裡
改
盼自由 歸於 這地
好似靚小小

A3段絲打們唔駛唱高8度
高8度留返比巴打們唱

國歌

推到人人一齊唱

痴線男人老狗都想喊!!!!

現場同成群人高音唱?
軍歌要可以前線簡單無限Loop先有實用性。

實用性實用性實用性！好重要講三次！
完全冇音樂清唱十個循環，諗下點解太高音。

屌 我都有咁諗

我要個個都識唱！

又破唔到魔咒 深夜時段都破唔到

Glory to Hong Kong!

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽

管風琴巴del左 track

試晒
唔係好得

屌 SOUNDCLOUD D野全部播唔到 係我問題定點

soundclooud 神左

高手，聽完真係好熱血
每次抗爭搵大聲公播下，鬥志+100

留名遲啲聽

你地錄果陣唔好有音樂聲

用電話錄得唔得架

樓主要一堆真人男男女女清唱音軌，好唔好聽都可以，堆埋一齊就有效果，用耳機聽住，收音唔好收埋音樂就好

聽到起雞皮

lm放工聽

留名先

1男4女

《願榮光歸香港》樂隊GROUP

不推不是人

巴打，會唔會考慮最後一句「我願榮光歸香港」repeat 一次
收尾硬係覺得個道氣未唱晒 好想唱多次呢句

重覆左就會唔夠神聖

正到暈

淨聽音樂同眼濕濕

想問最後係唱
榮光歸香港～
定係榮光歸香”鋼”？

好似唔易唱
同抗爭歌嚟講 而首歌太有教堂feel

Tui bao kui

d人唱通常有個滑音

幾好聽

江~港
由江滑到港

幫手錄音阿!

ok
今晚錄

正推

英文？

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"悍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命 (獲勝利)
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

多左把男聲

好撚正

香港國歌

聽到起雞皮 乳頭硬

Push

男女版唱出黎唔夠軍歌feel
應該係把聲唔夠響?

Tui

光復香港 時代革命

未夠多人 & 我求其MIX

多左幾把聲開始好d

會唔會有個拍子最準嘅可以放出嚟跟住唱？

樓主 其實有無最終歌詞
我錄完又發覺啲歌詞唔岩

要再多啲人推呀

呢位絲打最準
大家如果跟音樂唔太明可以跟佢

通用版:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

男人要唱低一個key先會有氣勢！
仲有點解唔係用organ既
果個version好正
Btw繼續支持樓主 多謝你
第一次聽到歌會咁想喊 果種係開心既喊

瞓醒錄
btw如果有現場銅管可join

Organ係神聖版

我地整個管樂通用版先

正呀推

呢位唱得幾準 有需要可以跟住錄

測試版8 前面ok 後面甩拍嚴重

最準一定要音樂

其實book大學啲studio幾個幾個錄會唔會齊啲
始終分開每個人唱會有啲難

點解呢D po硬係上唔到熱門

因為我係到座鎮

屌
明明應該要有1000up正評

推到有呀叔小朋友唱👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

好正啊屌！！

好聽

點解咁少人推！

你太天真了

你地b段 迷霧裡 最遠處

最遠處冇咁快入架 聽多次音樂

好正 推

我又準備開新post

時代革命 & 為勝利 疊咗聲
不如下次砌個時代革命版
再等其他人容易啲跟丫

Any肥，樓主好勁

你係咪畀好多人block 咗呀
不如我幫你開啦...

同埋不如砌好咗先開新post
否則出便一大堆post
啲人都唔知響邊留言好
分薄咗啲comment 反而仲難上熱門

9月10號
響呢度唱!!!!

推呀
點解咁正都上唔到去

我覺得係

新post又黎

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

唔好再開住啦
啲人流散哂
同埋開得咁密會變煩膠架~

不如專心響telegram 砌好條音樂先

BTW, 巴打有冇搵到人開始整畫面?

又係

冇 未有人整mv

有冇人幫手整mv

教學版: 呢位絲打唱得岩晒拍子

(ver3MIDI, 跟住唱)

而家係錄通用版先 A3果段 唱 同行兒女 為勝利 時代革命
B段 迷霧裡 最遠處
最遠處係拖耐D先入 聽上面示範
尾句 香港 個港字 係滑音 由江滑到港音
聽上面示範就明

希望大家可以試下唱得激昂D

唱左 入黎留音檔link (soundcloud) 俾我 thanks
***d短音要唱得再短d 先有節奏感***
有其他野聯絡都上面留tg

繼續幫推

新post俾人發現左

如果有呢一日，我唱到啞都同你唱爆佢

聽到眼濕濕呀

會唔會聽晚香港重光日+多謝勇武大會 試下唱？

如果拍到片有一班人唱會係一何好好嘅宣傳

推!!!!

樓主我覺得呢首歌係好正
但我覺得接黎明來到嗰陣時
嗰個停留時間太長
因為通常呢啲唔係流行曲 好少會突然間停一下
因為你呢首係軍歌或者係For將來國歌都好
呢類比較嚴肅嘅歌好少真係會停咁耐
個效果聽落去好似有少少怪
如果連埋嘅話聽落去就會連貫咗個氣勢
利申：呢首歌真係正㗎 我聽到係眼濕濕㗎

Dllm 喊撚左

8.29 遍地開花 放映會

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

隊友編緊唔用FERMATA

勁!Push

手機可以點錄

黎明來到 試下上一句完咗之後數四拍
會易入好多

耳機聽住音樂 手機錄 冇音樂聲 盡量冇雜聲 就得

其實a3最洗腦

最尾果段緊係要洗腦

幾正

樓主不如組口唱團係聽日重光默站後唱

可以幫下手mix
但係你地個軍樂諗住點錄？會否考慮MIDI?

同埋可以幫手做MIDI
幫手做好啲sample

要搵人整MV

Pls join TG group~

speradsheet留tg!

點join

Pls join TG group~

或者直接錄音upload 上嚟/ TG

From: Tyson chan

好正，真心聽到想喊

同意！！

樓主幾時組合唱團

聽到眼濕濕

推佢老母！！

A2
香港唔啱音嘅

P牌幫推！

喊到收唔到聲
所以話香港真係好多人材

如果我只能夠推一個post，我會推呢個

推到上熱門

P牌幫推

softworker001

I can help conordinate with choir versions.

香港國歌雛型

推推推！

屌香港真係好撚多人材！好正！！

聽完好撚想大嗌！！！
光復香港！！！時代革命！！！！

期待！！！！

幫推

歌詞重覆太多香港!（重要唔岩音）
反而突出唔到香港

推到係香港電台聽到

呢個一定要推

10.1 唱香港國歌

有冇激昂版，太溫柔唔似戰歌

剛才見到你地
你地好有heart 多謝你地
香港人加油

Qqqqqq

新post with mv

ttps://

新post with mv

係咪要樂器姐？

新post

樂器暫時夠人 所以唔會再ADD人住~

哭咗

香港人的國歌！

如果spotify有得聽就好喇

真係好好聽